【 樓下有雀仔嘅同我入嚟】

想問下各位巴打去廁所前會唔會洗手？
如果唔洗手咪啲污糟嘢hi曬落細佬到囉？
如果洗左前係咪濕曬？

樓豬想唔想撚下我隻雀

大佬 會沖涼架喎

唔想

咁下午去完廁所係咪污糟一日？

視乎隻手乾唔乾淨
乾淨咪唔洗
污糟咪洗／唔掂碌鳩咁痾

但係我隻雀想撚你

係但都冇辦法

唔洗捉實？

嘩～好dirty

隔住底褲捉

全地球所有男人都係咁

洗左抹乾會唔會好啲？

已跟蹤會員

記得睇尋日嘅update

通常會曬太陽消毒一下先收返埋

我未蠢到信

其實女人痌完尿個閪係咪會好污糟

點解？攞廁紙索乾

咁都係成塊閪有尿

ok -,-"

QwQ

其實樓主開個post係做乜

好奇

你叫你男朋友喺你面前痾一次咪得